# Rollback

## Задача:

Сделайте консольную программу, через которую можно запускать команды.

Например:
* Создать счёт в системе
* Перевести деньги с одного счёта на другой
* Закрыть счёт

Команды должны запускать через простой консольный интерфейс (просто вводится название команды).
Важной особенностью является спец. команда - undo. Она отменяет команду. Вызов двух undo подряд отменит две предыдущие команды.
